有無人係101巴士留左個袋仔

無睇錯入面應該有3枝野 2枝locker鎖匙 有無物主認領

正皮

我入邊收埋左三碌假鳩
還返俾我

屌你老母好撚好玩

推一推